一通月供一問

近排想月供股票
貪佢好似平啲
但係又搵唔到一通個股票PORTFOLIOS
係我問題定佢無SHOW?
月供既話定係中銀/渣打較好?

要開戶口入去揀月供計劃
先會見到有得供邊啲股

唔該哂巴打
係咪姐係佢個WEB版定去開戶果時

web版
不過你可以試試開戶時當面問佢月供咩股揀
我就供啲大路股所以直接開戶

原來係咁既 唔該哂你